牛屎佬叫開淆底定莫薑？

咁無膽點代表牛屎居民爭取權益？要家法侍候紮棍